[無圖]發明旗袍校服個個應該拎諾貝爾

正到仆街

但係你應該比人判死刑
開post 無圖

你老母著緊旗袍畀我屌緊 梗係正

Google下咪有囉

排隊啦含家鏟
一係一齊插入去

椰汁炸豬扒～椰汁炸豬扒～

屌

旗袍都有鬆身、老款喎

Please sir I want some more

大家認為邊間旗袍最正？

Ssgc